年頭就黎公佈加幾多人工

如果唔岩心水，大家會點同呀head講，表達想加多d？

加咗1%here